你問我答

如題：你問我答

屌你老母

年齡：20以下
性別：MTF

我有兩個老母，屌邊個先

估吓啊囡今day去咗邊

靚d果個

小妹現在Single 喎

我plural

Prove 0 = 1 Using Calculus Integration By Parts

唔係讀數，唔識

點解阿sir係阿sir

噉你學乜撚嘢人開你問我答？